[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #260

蛇蛇高傷過morning

係咪6點打4強

唔係9點咩

未講

依家太早完 同埋無加賽 會提早

依家都打完 我估5點都打四強

Chn冇乜時間cooldown uzi應該打到想死

佢自己都唔係好啦 RNG本身成隊都唔係好 依排已經成日輸 又俾IG屠

local time 3:40 semi final 韓國打銀牌

即係4:40
有無講埋另一場係同時定之後播埋

咁應該4點8 中國個面係咪同時打

又虐人啦korea

上面個時間唔係一齊開始?

正常係 睇下有無機會提早咁多 可以兩場分開姐

希望唔係 依家早左開 其實夠時間播足兩場

笑左 個CHATROOM話一局10分鐘 20分鐘完場

對韓國就話姐
對廢隊是鳩但打都得啦

完全唔出奇..

反正副舞台係樓下 打完仲可以睇埋比賽先走

個台主幾唱得

KappaPride

臭雞

中國對台灣係咪冇得播

副舞台打 所以冇直播

垃圾國家攪亞運 大戰都唔播

現場消息 1640打4強
維持同時間打

又話我你個死臭鴨

你哋係邊到有得睇live
有無link?

on9 播垃圾比人屠做乜

好心佢地直接排曬2場4強去主舞台啦

俾1個鐘時間韓國隨便虐菜沙地2場

之後再打中台大戰咪得囉

agree no more

亞運邊有得話改就改

亞運主辦真係好撚on9

同人講 我係電競拎過亞運金牌>我拎過英雄聯盟世界冠軍

死都要同時進行做咩

佢d比賽時間已經係咁改

一路順延的比賽就話姐
9點的四強都變4點

BO3 定 5?

ptt話 中國對台灣大戰會有文字直播

不嬲副舞台都有文字直播架 咪即係現場D小姐姐 主播
余霜琴日都有文字直播 仲偷偷錄左幾個play

四強BO3 決賽BO5

但你地要求佢改兩場四強唔係同時打

其實 韓國虐菜
5mins 準備 5mins b/p 15mins game 1
5mins warm 5mins b/p 15mins game 2
一個鐘都唔洗

根本就係佢地唔識變通

要respect人地

faker今次好快有飯食

台灣上morning 唔上maple

4強都唔上MAPLE?!

而家韓國穩攞金牌？
中國係咪收皮

上MORNING都唔上MAPLE

睇嚟Maple真係病咗

Tpa呢？

morning 廢撚到嘔

睇左2場小組賽..... 唔覺得中國可以贏到韓國......

如果台灣入決賽繼續上貝貝的話..... 應該都係唔駛諗

maple應該水土不服啦

FAKER個阿婆都黎撐場

印尼撈麵太污糟

試水溫試水溫

咁唔洗睇了

Banpick未

未

要比人公開處刑兩場

有冇link？

CN - 吶兒、葛雷夫、勒布朗、艾希、貪啃奇

TW - 杰西、歐拉夫、露璐、法洛士、布朗姆

出peanut

打沙地阿拉伯我有信心連登仔任何一個頂呢個位都贏

台灣想輸？
Lulu mid?

又話有maple morning係jg

好似又話係早晨打野

中國第一場藍方

應該呢個先係真掛

Link呢？

link?

啲人現場影架

冇呀

今日頭場真係試過早晨中路
不過上面有圖 呢場係打野

لَا إِلٰهَ إِلَّا الله مُحَمَّدٌ رَسُولُ الله‎

求LINK

泡菜5個空ban都贏

垃圾亞運會

台灣打中國冇得睇啊
唔洗再問 link

點解唔係我做教練？

送埋啲ban比對面都贏啦

你廢囉

Morning朝早打三場mid晏晝變左jg????

MAPLE中 MORNING JG都正常啲

你仲好意思出聲

出啲垃圾角都贏啦
出熊熊

佢原本都係萬能插黎架啦

佢第3場係jg wo
佢朝早第1場mid
第3場jg
依家4強jg

叫個盲既黎做教練?

不如估下沙特個場幾耐會完

揀隻thai返黎都唔要kiin

唔係阿女麻？

AFTERNOON JUNGLE

一陣faker打到對面mid fear

轉左情侶下路

韓國邊個教練笑晒口

baybay真係廢到戰馬出一個成季都無打過嘅jg都唔出佢
點解佢仲可以留喺grex

肯定成隊拎三星SKIN

沙特班友有無韓服金牌實力

台服都無

ssg SKIN

MLXG FB
Morning 反gank殺番 MLXG
1 : 1

CLS Samsung陣

卡特 solo rank

Katarina

卡特

邊度知

以為自己單排緊

mid j4??

真係J4中

2 : 1
Betty 比mlxg殺

睇個亞運搞到要聽收音機賭馬咁
垃圾亞運

J4 MID

faker j4

唔會掛 咁廢

Faker J4

.....唔比語音轉播先要文字直播

J4 打爆卡特!

台灣一定比人屌打啦

中台大戰好緊張

會唔會玩到咁
就黎出熊熊mid
侮辱play

文字直播

corejj撚狗

Faker用Ambition skin
好諷刺

橫點都係點解faker唔拎劫，high咁多

全隊藍色好靚

FAKER 單排玩過好多場J4 MID嫁

好耐無見faker 可以咁隨意揀英

4強 KR真係唔驚失手TROLL GAME

2v3???????

2打3...

係咪ssg 個教練特登咁pick
show 番次冠軍陣容

Letme Uzi 俾人殺？

uzi 加 ming死左
2:3

2018 仲要用收音機式聽比賽

LULU支援下路 法洛士拿到雙殺

真係好on9

faker 被單殺

faker

Faker被卡特單殺

Faker用ssg skin比人單殺

FAKER

Faker 俾人FB

依個mid 上歷史啦

FAKER LOL

韓國玩出火

link???

faker都用skin

同個SKIN有心結

Faker用skin會有魔咒?

所以俾人單殺

第四定第五次用skin?

一用SKIN就柒左

心結之fb

faker troll

3叔教練落order要用佢地個SKIN ?

冠軍SKIN.?

呢兩年多左破防

AMB 加持

不過隻卡特cs

Faker用Ambition個skin比人單殺?

S7 SSG 冠軍SKIN

TPE First Tower
CHN 死左個

條下路好好J

隔空支持TPE

下場應該全部SKT SKIN啦,咁多選擇!

台狗加油

大膽花生仔！搶我faker頭

mlxg攞左預示者

GenG bot無得輸

中國首塔

外交官faker

香鍋Gank上強首塔 > 媽寶支援下路拿一個人頭

大陸首塔wo

對面應該揀SKT SKIN

睇錯 sor 9

隻卡特慘慘豬

maple平線
上下路各輸20cs

faker:dllm我d頭

台灣贏人頭贏塔，經濟輸600(?

Ssg skin唔好賣，faker再幫佢倒米
相反skt 星朵拉skin就不斷幫自己賣廣告

成堆控技 KAT無咩運行

文字直播都睇錯

睇唔慣殘體對唔住

之前BO1對手太廢 未打返手感?

屌你 賣SKIN廣告

台灣1換5

台灣 ace 對面 1換5

三星條下路真係

Faker:下場出機械人mid先

花生睇黎真係同faker有仇，開大搶頭

真係好勁

Betty 4/1/2

花生好多頭

不要再打了

聽講中國比台灣屌打緊

Peanut:俾番個s賽冠軍我

15ff 算啦 唔忍心睇

FAKER加幾分STYLE

陰公 KSA
攞到Faker FB 當贏咗算啦

條條線都贏
撚狗咁撚

唔緊要 單殺FAKER有獎金收

Corejj 邊度都見到佢

台仔上啊

冇咁樣衰

廢到

點解出morning都可以同xd打到咁

好慘呀

1換5 喎 tpe

撚狗咁撚

點解塔妮亞招技唔係鋪滿note7 喺地

COREJJ...

真係會爆炸

一齊聽收音機

GenG bot

Faker今場好鳩

Faker:想俾人carry下

表演賽使咩咁認真

得FAKER冇殺人

faker 又累事 沒得perfect game

好撚正 好似以前聽籃球咁

監生A死

無頭faker

KIIN格硬A死佢..

除左FAKER 其他都係打電腦式強姦

13分鐘 10k on99

CHN 3 : 9 TPE

睇緊少林足球咁...
再殘忍d！

再屠落去
小心沙地阿拉伯買埋你成個LCK

13分鐘20 KILLS

SSG vs ISIS game1

咩話？
40比0？

同頭先台仔打差唔多

15ff好冇
對面我怕以後都打唔到lol

FAKER係咪比教練屈用samsung skin

20比1
豆腐隊入到一球算係咁

小心人地開槍

lm

Bo1定bo3嚟

仲要係 Faker 送頭比人單殺 ...

妖姬係咪LB

會唔會下場 SKT 全體SKIN

Faker:咁對面想殺我嘛

Bo3
仲有一場睇

Semi Finals BO3Final and 3rd Place Match BO5

想閃現偷頭

痴撚線

FAKER AHHAHA

15分鐘嬴20k

推埋啦屌 晒時間

唔好再殺啦，頭寒啦！

乜撚野黎

幾個狙擊手猫緊
KR小心D好

係咪落左旨唔準咁快完
有得推都唔推

痴撚線輸20k

台灣好似ACE左中國兩次
仲拎埋巴龍

隻蟲仲瘦過隻牛
一件裝都未合到

report faker

30比1 20k
應該一個鐘夠打bo3

17分45

法洛士
del左

ksa真係好慘

faker送頭

tpe lead 3k
有3條龍

Faker:唔送點玩呀

等左8個字 睇得16分鐘

支那對台灣個場之後會唔會有vod睇番?

Pause

外交官工作
點都要比下面
ambition SKIN

花生偷左faker4個頭

下一場會係SKT Skin定SSW Skin呢

咁早開波 都要同步去比賽

下場玩SKT SKIN/ 玩D奇怪組合會好好睇

單殺faker

好冇人性

faker送頭變左國際禮儀

betty 肥到呢

沙地打完會唔會以後唔玩

唔好throw呀

Morning

蝗：我们让你一个中单知道吗

Ok la 其實
對手係世界冠軍喎

Baybay可以準備做營多代購

支那隊成日叫暫停

台灣win 左

花生的心點諗
大賽打中國就無得岀
打其他先岀

Faker 十足十禮儀大使

不過其他國家可以唔報lol 架？
定係一定要個個國家岀
咁樣明顯好大差距

最新消息第一場 大陸輸左

中國輸一場

我諗佢地一早預咗

殺到faker夠返國見人了

台灣 1:0 中國

CHN 0:1 TPE

好波

3:14
CHN 0 : 1 TPE

如果香港 日本有得打至少觀賞性唔會咁差

中國打灣灣
仲廢過打韓國

4個RNG帶唔到 包尾中路

單殺faker 收貨啦

點解唔係播格離果場咁on9

小狗又屎了

廿幾分鐘就完 好波

殺faker送石油田

當贏架喇

有無LINK睇支那?

好波啊

台灣no.1

韓同台暫時都係一場都未輸過

加油唔好俾支那追返

灣灣加油

撞正XIYE回塘

強國輸俾台仔會唔會暴動

話晒第一次係國際體育賽事入面加入打機依個項目
去出下場打下殺下faker都開心啦

人地韓國一選曬最強果批人出黎就勁到飛天
支那

30分內ko 中國

最正既係，而家講波果個係撐中國隊

小狗倒了 小狗倒了

好似話 最後點都係中韓決賽 無所謂

成理精英打金銀銅
唔讓頭點打呀

小狗這個位置給SKT很大的壓力

而家準備打台狗啦 仲打支那狗咩

台灣殺多場啦

邊個逐個comment負評咁叻仔

中東佬連server都無 打撚啊

先把牌子亮起來

韓國隊野仲要有得upgrade

贏國花式打飛機

LPL有D S5既味道

Tpe

邊4個rng ?

S5 lpl笑話

換grf隻jg應該仲癲

係驚台仔得一場貨仔

其實上場打的5個韓國人都差唔多係最勁個5個...

偷多一場雞就得

支那輸
係咁賴洗液 不行
笑撚到

上野下

5個kt先係

小狗是中國的希望

Kinn就新星
Faker名單
花生同score 頂線
下路wc

letme mlxg uzi ming

BOT就肯定最強 中上JG 有仲勁d既人選

留名台灣拎冠軍

咁rng world 應該收得皮

呢排rng國內都輸到仆曬街
仲咁有自信選曬大半隊都係rng出黎

癡線jg mid都差唔多高傷過uzi

證明冇karsa都係唔得

好似蒙古北韓咁集唔到一隊業餘實力以上既選手就話啫
再加上亞運係少數能夠以國家身分出場既比賽
唔多唔少都會有期待既
今年香港都臨時臨急組左隊咁

韓國殺手

上有咩人？

Khan掛

Smeb

唔係浪得虛名

應該都好耐之前選定 贏左msi後果排無理由唔選佢地

我估最多KOR 3:1 TPE/CHN

Faker壓場 係唔知點解外交式送頭

精選泰泰同blank?

預賽選左好多RNG, 冇得換....

台灣都有個爛到爆的貝貝冇得換

有咩再勁d 嘅人選

俾泰單殺 不了

大佬呀
都要人地輸得好好睇睇下話

又黎個張gif

下場幾點?

係強國唔放karsa出黎啫

比盡都係同一tier
好難明確話明顯會勁d喎

依家韓國邊個top勁過kiin?
faker就唔講啦，國寶黎，點都一定要出佢做代表

台灣 打野morning 未天黑都仲有得打

一個頭一個油田

唔通下下都要人食蛋咩 咪由最出名嘅送一個頭比佢

正常都唔放喇 FW而架咁強勢 放埋JG俾台灣仲得了

如果呢啲國家層面既比賽可以去除以下因素應該幾好睇
1. 遴選期

得Smeb可以一戰

舊rox 魔咒

咪係囉
Smeb Khan
Tarzan
Ucal BDD
最多咪同tier

當為karsa好都唔夠膽放啦
如果中國隊輸比台灣d傻仔實屌rng同karsa「賣國」屌到開花

邊個咁得閒狂負皮

神力重係度

係咪rng fans

除左亞運個名呢個比賽搞得完全係垃圾

負皮冇錢拎，應該要留言

仲有幾日暑假先完 正常

未打晒...

秒負皮

有香港隊 不過過唔到區賽啫

反而你話bot有冇勁過依家呢set就有得傾既

faker一日唔退休，bdd都無得上
真係陰公，個人覺得bdd依年已經勁過faker

香港金雞打play in已經夠好笑

估唔到UZI 冇態得咁緊要

預賽有直播睇都冇咁嬲
果陣真係on99連現場都冇得睇
仲要等強國人爆料先知過程同結果

老老實實 比香港打點都好過嗰班南亞同中亞廢9啦

仲有冇link睇支那

World Champ到先啦

上年夠話bdd勁過faker 打起上黎得個穩同保kda

完全無帶起成隊嘅carry能力

其實係唔係無人打先揀xiye

好似只係部份個人項目喺金雞打
LOL去左灣仔英皇打

咁今年skt都重到carry唔起啦

個人意見黎講ucal勁d
bdd比較少d極限舉重證明自己

問題你要carry 得起

唔想5個rng先到佢

咁成就又唔等於依家實力既 你咁講toyz都勁過依家好多pro player

其實 Deft Mata 可以一戰
但我都會話係same tier 多過真係勁過Ruler Corejj

果陣個人氣係LPL最高

記得個時有巴打起金雞等FAKER落車

又真係等到

應該無，暫時泡菜bot最勁應該係呢set
teddy 同bang都勁，但sup位諗唔到可以組到對勁過ruler+corejj

怪就怪分區係睇地圖中港澳台日韓一區

其實有冇亞運official livestream link

冇咩可能拆散一對下路啦
一定要連住

corejj 走位勁好J 諗起之前有場花女極限走位

其實要平衡好簡單
同s賽咁
中台韓tier 1分3組咁打

xiye春季個陣做孤兒院院長係幾勁

封左 得歐洲 北美洲 南美洲 呢啲區域先有

係冇得換人戇鳩
成個比賽都搞得好差吓
示範賽都搞唔撚掂

我覺得deft mata 係最近ruler corejj
雖然實有人話我deft仔troll

到SKT SKIN?

SKT SKIN

old news is so exciting

點解最強聯盟片尾有kabe 一大五咁過隱

咁當然啦 但始終一講faker or bdd 一定係faker行先

會唔會 faker zed出現

定星朵拉呢

skt skin

佢出熊熊呀
Amumu 打中重好睇啦

無得換人先正路喎
你其他項目都係咁啦

亞運4強on9到要聽收音機

SKT SKIN今次

faker 星朵拉定zed

咁on9
亞運亞洲冇得睇

又玩SKIN

kiin表示

淨係有得直播晒賽事已經差好遠
而家要做狗等支那狗文字直播

Riot skin promotion

笑撚到痴線

開始鳩打

真係SKT SKIN

ryze 呢可能

zzzzeeeedddddd plzzzzz

鬥魚好似有直播

j4個場贏咗？有無link想睇

BAN左

ban

ban咗

咚咚咚。假克斯跟鬼一樣！

Ban咗

得燼s6

點解唔PICK 埋VAYNE

劫

玩到咁大呀

星朵拉

想睇劫

LCK可唔可以認真D
不過簡TPA

SKT Skin

求link

想睇zed

on99

仆街pick riven搞到faker 唔玩zed

kr個陣好有親切感

俾faker玩正統ap英打金銀銅

單殺faker 返去放一大桶石油啦

早兩日六都表演賽已經睇返元祖TPA揀當年既skin

真表演賽

下場都ssw

宜家可以點睇?

台北會唔會揀TPA skin
應該輸到傻
mundo jg

到

BO3呀大佬

meta堅係勁
但deft仔
就好似bang依家有態，但wolf同effort
teddy更加唔洗講，如果入到勁隊配到隻勁sup實飛天

唔會呀
啲位調一調照打到

可能今場輸呢

shen sup mundo top nunu jg

Mundo Top
Nunu Jungle
Shen Sup

蒙多top jax去jg已經得

nunu jg
mundo top
shen sup

Deft 仔今季表現不知幾好
加埋mata

發展到係揀skin打比賽，唔係揀英黎打

係隻nunu要換
Shen落bot就得

其實deft原來唔係咁差 佢dmg/m 全lck最高 係關鍵時刻成日比人秒

今次到RULER同自己有心結
2016

唔通用正常陣比中國／台北隊睇咩

不過skt 隻紅色好柒

ruler 鬼刀 jhin

今季冇（未）啦

Nunu舊版打jg都ok架前個幾版

FAKER兩場入面都用SKIN 用左成年既量 突破左自己

Ulala

twitch個網開唔到
可以點睇?

花生幾耐無玩過李星

好野 放工啦！

有得睇中台 直播 收音機

faker 係時候送一殺

俾人2lv dive
Faker 送返個頭啦國際禮儀

可惜仲未係重製版

一返去線又死

花生狂執頭

重演2017msi

FAKER外交官黎

今場係咪仲慘過上場 隻kaisa 唔洗玩了

First blood for cruel oil deal?

花生SHOW 岩岩12個頭都唔夠..

成名角你講到執頭

沙地仔聽日仲要打多場bo3

Kiin輸 CS

ad 19cs

咁改返花生狂搶頭

Edgar教Faker放鬆心情迎接資格賽比GenG屠

Kit 金 faker 係咪唔使兵役？

kiin

電競金牌 係咪免兵役？

KIIN又黎
花生又黎多場

今年唔計
faker 先22有排
28歲先係最遲

6分鐘5個頭

破處了

花生專業屠新

花生

今年唔計佢地都冇機會啦

隻ad 好慘

faker咁多次wc冠軍仲需要兵役？

唔係國家名義啊嘛

花生想破上年gam紀錄？

花生送頭

咁之前電競沒被列為運動 咁係唔計數

一個小遊戲自己搞既比賽，你拎幾多個冠軍都冇用啦
參賽仲要係以俱樂部形式而唔係代表國家

咁今年唔計即係成隊都無機會了
不過話唔定彈出彈入到時特赦

另一邊咁耐都未開始

個個屠殺級戰役唔好再提 諗起都慘

ruler

隻raven

RULER

FAKER收頭了

Kr依兩場都好正

隻JG幾勁

今場夠晒國際禮儀啦

Faker無0/9/2支援咁好

單殺兩次faker

solo kill faker again

Faker

faker又送頭

有人話第二場中國打台灣會係主舞台打喎

哇 SOLO KILL FAKER

FAKER又比人SOLO

越南mid可以做westdoor

主舞台先會直播

比人反打

今場成隊都鳩黎見人就上

亂玩算了

韓國今場鳩得濟

呢下真係可以返去打飛機了

kor今場係咪歡樂場

開心返晒啦沙地阿拉伯

全部當NG咁玩

仲鳩過打rank 見人就上

係咪夠晒國際禮儀

兩邊都係

解鎖成就: 單殺faker
faker變左NPC

殺到用skin 嘅faker 係好多人嘅心願

攞skt skin troll

隔離中台係到撕殺
呢邊就係到打NG

花生忍咗手好耐, 無得玩李星
終於可以玩下

韓國撕殺完支那嘅reward

個邊打成點

好撚歡樂

見到faker用skin
好珍惜呢段時間

岩岩先睇到成班係用SKT SKIN

個邊未開始 聽講話第二場去返主舞台打

連續兩局單殺faker 返去有油田一塊

應該真係好開心

中台仲未開波係咪等韓國贏左去主舞台打

Leesin Zyra 都有得出 真係歡樂

係就正

Faker:收益我要3成

去番法師中路meta

等睇2:0

台仔加油啊 屌7支那狗

中台有冇LINK?

直播支那被灣灣屌虐

今場耐咗，打到18分鐘了手

台仔要贏呀，想睇支那升國旗第三名

Game 2未必下話

Faker: 想同依班隊友玩耐d

重有個bo5

等睇有直播 台北隊就俾支那屌打

其實LEE係花生MAIN角

ZYRA COJEJJ都用得勁

係燼慘D 2018 AD冇位移

一陣有得睇中台

雖然狂送頭 但都係拎唔到塔

無位移不過長期500 ms

支那對韓國係咪無直播?

完完完

FAKER開心到

佢贏到台灣先打韓國

Faker 開心到呢

今朝播左

faker笑得好開心

Faker笑到

賽程邊度有得睇
無亞洲直播既亞運LOL

好耐無打過機
通常比隊友玩

睇少支那?
話唔定拎鐵牌啊

Faker成家人入咗鏡

成年都冇咁開心笑過

問錯 係台灣對支那係咪無直播?

Faker:好耐冇試過咁

得返一日可以咁開心

又令ryu出黎講

FAKER好耐無笑過

Faker:唔使俾blank troll我啦

好耐冇試過有支援

拎

張3日上野體驗卡就用完

我都戥佢好開心

返到去又比092取代

KOR係咪全部用SKT skin?

CHATROOM話開左波?

係

Btw 唔止上野
Corejj 同佢仲夾過同Effort

要幾多隻戒指先買到永久包

第1場ssw 第2場就s3溝s6

台灣戰況點？

上野 體驗卡😂😂😂😂
仲有bo5 可能想打捉五場

未打 好似話轉場

第一場ssg
第二場skt

CoreJJ

目前台灣1:0中國 第2場應該番主舞台打 有直播

SSG

等睇班台仔又話要tpa skin

副舞台個位窄過IONE
轉返主舞台打舒服好多啦

出努努咩

其他4隻都仲可以

出NUNU死梗....

冠軍免兵役
faker一諗到已經笑到訓唔著

今次唔計

effort都叫無經驗同季尾都同bang一齊分擔下壓力
放過佢啦
雖然corejj真係follow得好好多

開始左 去唔到主舞台

COREJJ點都係一冠, EFFORT點比

唔同啦
corejj唔係好理ruler
幾乎全個心機夾faker

到最後都係無得睇中台

有無收音機直播

成日都可以夾ruler架喇，而家有得夾faker咪去夾下，faker都好想繼續夾上野

對面實力差咁遠
唔洗打後期
自然唔保ruler

Faker 心諗regional 就要帶住豬隊友打返你地

台1:0中

佢地兩個同房

Lin燈

鬥魚個個好似未開始講解

開始了

等睇巴打update
台灣加油

中台第二場開始BP

台灣藍方 中國紅方

台灣藍方

中國換MEIKO上

乜撚中國台北隊

咁姐係無直播?

UZI XAYAH MEIKO 牛

2018年

亞運亞洲冇直播

有廣播

XIYE GALIO
BETTY EZREAL
台灣仲PICK左RYZE 唔知中定上

2018年都仲咁落後

以為禮拜日聼緊跑馬

蛇蛇RAKAN

對面用淫婦一定要拆

斷左

屌 真係好似聽緊馬

Uzi識用喇咩？

一起步個陣啊應聲彈出

台灣 GNAR GRAGAS RYZE EZREAL RAKAN
中國 KENNEN LEESIN GALIO XAYAH 牛

CHN
Kennen
Lee Sin
Galio
Xayah
Alistar

TPE
Gnar
Gragas
Ryze
Ezreal
Rakan

Ad kennen

一出閘呀應聲起步

2018年要睇文字直播

係咪maple?

強攻

強國李星後期同廢左冇分別

唔撚睇

主辦方腦裝屎？

笑死

有secure唔比佢聲音轉播

Maple

睇連登文字直播算

推 chun47 : 沒想到有生之年會用廣播聽lol的比賽 XD 08/28 18:30

無得播??

係咪TW 嬴緊1-0 ???

LETME暫時贏10CS 仲係0:0

局數TW1:0CN

TPE vs CHN 係副舞台比賽緊
而家TPE 1:0 CHN

主台明明空緊

係有直播果場已經完左
唔係無直播

UZI FB

主播好激動

UZI拎左FIRST BLOOD

屌你老尾亞運仲要聽收音機 食屎啦
我等結果算

真 仲要普通話

唔好意思想問下咩原因冇畫面直播要聽賽馬咁

係窮啊

係副舞台打 但副舞台冇直播 得主舞台先有

副舞台冇得直播

係愛呀

主辦剩係直播主舞台 而主舞台韓國打沙特阿拉伯已經打完 副舞台打既中台就無得播

好似80年代聽賽馬咁

係責任呀

乜撚野主辦方來 執7左佢啦

估唔到有百萬幾人睇咁有gimmick的賽事都唔珍惜

屌你老味2018 仲係咁，印尼主辦方

印尼仔係唔係一啲IT野都唔識

KENNEN TP落黎拎左DOUBLE KILL

中國隊又殺2隻

一個自己一個去左SUP到先啱

見佢地部機隨時廢過IONE

低智力國家

三人圍上路 LETME差少少先換到個 RYZE拎左頭

UZI首塔?

? : ?

腦補唔到個畫面

無聽錯好似係

應該中國3:1台灣

歡迎大家收聽2018年中國普通話聆聽能力卷一

bo4?

人頭數

係人頭數... 場數台灣1:0中國

大分中國0:1台灣
細分中國4:1台灣

台仔冇啦呢場

人數4:1

塔數 中國5:3

今場UZI好肥

副舞台就無直播係咩撚野事 求其搵條友spectate都直播到啦

都係要輸俾強國

台灣no1 加油呀

台仔一打多場就收曬皮

倒退回19世紀

BO1皇者

BO1 之鬼

金毛獅王，呀唔係，大師兄突然打出一招崆峒派絕招，七傷拳，所謂一練七傷，七者皆傷，實乃先傷己後傷人，呢鑊真攞命呀。 張無忌，呀唔係，外賣仔不慌不忙，雙掌渾圓成盾，使出乾坤大挪移，將七傷拳威力...外賣仔連消帶打，大喝一聲，霎時之間，擂台鬼影重重，成個場都系外賣仔嘅身影。大師兄根本冇辦法分得出邊個先至係外賣仔嘅真身。只見大師兄眉頭一皺，計上心頭，左腳踏地，大叫一聲「老師公大顯威靈」，原來佢標起童上嚟喎......

快20mins 中國領先4k

天黑 台灣要輸了

人數 4:2

之後出返baybay就好笑

戰馬真係好勁

天黑了 要換人了

MAPLE比LETME加MLXD殺左

睇完釘鞋單野之後真係唔想泡贏
但又唔想強國贏，灣灣加油牙

無聲既

經濟-4200

比人捉到

比食Q拉走左

主播俾人捉

笑到仆街

Fuck

殺左RYZE準備拎巴龍 跟住佢地就無了

game3啦應該

中國 0換4

痴線
收音機廣播都比人趕

仲未聽到uzi真牛b

想睇個比賽都咁撚慘

屌 無得聽電台

主播：同保安打遊擊戰

Chan lead 8k

chn

bdd就咪玩啦
除左zoe你估佢隱形隱得少?
ucal同chovy有潛力過bdd好撚多
再講多次kz之前贏咁多根本係靠khan make play

中國食左巴龍

戰地記者

應該GAME3了

辛苦佢地兩個

講得都唔差

平行時空 定銅牌

上到高地打埋水晶

中上兩路比人爆左

條友唔識哩草叢？

中國領先10.8k

中國領先10.5k

完了吧
兩路高地被破
領先10K經濟
等GAME3

中國領先一萬

神仙難救

笑死 又比人捉左

如果有game3 有無直播

無人知

playoff 打afs kz 條bot 同skt blank thai 有得fight

GALIO一個TAUNT五個

電台都冇埋真係

直接GG了

GG

等間個場會唔會換貝貝出黎拯救世界

GAME 3

灣灣唔撚爭氣

1:1

gg

31mins

笑左
睇場比賽都要偷偷摸摸
亞運

極限到左啦
年年都係bo1贏到開巷

佢地兩個起碼靠自己努力
要避保安又要睇又要講得好
好過twitch盜播果班

屌你印尼呢d垃圾國家咪搞亞運啦

半决赛 中国队 vs 中国台北队 第二场

瑞兹在下路单吃线吃得很爽，但我们岂能坐视不管，盲僧和凯南前后夹击，送他回了泉水洗澡。

屌台北贏就正經講
中國贏就咁講

感激連登一班有心人做文字直播
估唔撚到而家世界咁發達仲要睇文字直播

中國隊不演了

可以休息20分鐘

無直播真係笑話黎

感謝Ching

有巴打係現場?

...

點會係現場

岩岩放工唔知咩事,而家係無直播睇??

印尼ge巴打揮下手嚟睇下

2018仲要聽 電莖

希望巴打平時點支持泡都好,都支持下台灣打低強國同埋南泡
睇完呢單野見到faker咁都係支持唔落

我見有巴打話難得連登有文字直播仲以為係 自膠梳

續個負皮既係ON9仔

見到有關faker 嘅留言勁撚多負皮

ON99 對面1個人錯就嬲晒對面成村人
做完功課好快D返學啦 暑假就完啦

真心撐唔落
見到自己香港人比南泡人咁樣搞真係支持唔落
你話我唔理性都咁講

D保安係咁趕走後台的人

又係咁要人出示証件

聽到宜家, 睇黎Game 3唔會轉主台

睇下泡菜運動黑暗史啦傻鳩

開波了 第三場

冇用架 依度咁多lck fans

係人都知泡菜運動黑暗史 足球 LOL之前都有 但依家撐既 係撐打緊既個56個人而唔係撐佢成個國家 唔好因為佢個國家做既錯事而抹殺左呢6個人所做既努力去話佢支持唔落

6個*

廢撚事聽你個弱智仔吠
黑歷史個撚個國家都有嫁啦
Show Blocked User - RW_Mouse
自己慢慢嘈啦傻HI
祝你仆街死老母 全家生愛滋含濃死啦

平時戰隊形式既,你支持咩隊無咩所謂
呢D國家層面既,見到自己香港人比南泡人搞到咁,真係支持唔落
平時你點支持LCK D隊就無咩所謂啦

繼續封閉係自己世界啦傻鳩
BTW要早D訓係真既,聽日仲要返工

中国队Pick：瑞兹、卡莎、牛头、纳尔、酒桶
台北队Pick：杰斯、奥拉夫、璐璐、艾希、布隆

屌你老母咩
分組賽冇LIVE都算
依家4強都冇
咁不如咪撚搞啦戇柒鳩

UZI又拎到KAISA

CLS咁都可以拉埋一疊嚟講
同d話唔支持中國就係叛國既有咩分別

佢既kaisa無左神力好耐
條友都趺左WATT
BTW台灣加油 ,聽日要贏埋南泡

屌你老未第三場仲唔轉返主舞台打

啱呀 好彩唔係台灣搶左對鞋 如果唔係就可以成個比賽都唔洗睇
睇個比賽都要咁樣分撐唔撐

我仲記得上年WC我撐RNG贏SKT,
之後比人屌係強國狗
而家支持台灣贏南泡,仲要因為自己人比南泡人搞到咁都比人屌到咁
都係果句,戰隊形式比賽我無咩所謂,國家層面既,我對南泡人真係撐唔落
台灣加油

比人捉左

睇唔明呀臭雞

無港隊出賽直頭應該擺睇

cn ryze kaisa alistar gnar gragas
tw jayce olaf lulu ashe braum

掂哂

前方報導：主舞臺韓國沙特比賽嚴重影響到副舞台中國比賽，每次主舞台產生擊殺所有燈都會閃爍，而燈光就會照到副舞台選手屏幕。對副舞台選手造成嚴重影響！

除左BARUM同RYZE都唔算特別難估

認同 中國都有好人
我都唔明連登仔做咩次次有中國人死都要笑下先安樂

UZI暫時贏20CS

唔好話侵侵打貿易戰影響到你？

UZI贏緊40CS

算吧啦 同連登仔講道理棧嘥氣
在心中就算
佢地On9佢地事

UZI 10分鐘領先BETTY 40CS

成日都俾人壓cs

Kaisa打艾希都贏咁多cs
Betty搞咩

咁你個id咩嚟?

uzi要認真了

已經去到50

大家係邊到睇

聽緊收陰GAY

mlxd fb

我都係 冇feel

我又想聽 有無LINK?

MLXG拎左FIRST BLOOD XIYE殺埋MAPLE 2:0人頭數

完啦
台仔中上死左 下路又爆線

中國人頭2:0灣灣

BO1 之鬼冇啦冇啦

CN 人頭領先 2:0

台灣呢場睇落都凍過水

台主暫時贏塔數好似2:1

中國暫時領先1-2K經濟 下路暫時都係贏緊50CS

中國+2000

Taiwan BO.1

彈幕: 小聲點 不要被發現
又話佢俾人捉走左既

15分鐘

彈幕：夢回70年代

牛殺左OLAF OLAF殺左UZI

小明出去俾左個證件佢

牛殺左BRAUM LETME再收埋LULU

又比人捉左?

斷埋

betty 進步左 bo1無再好似上年世界賽咁手軟
依家長bo就手軟

跟住電話冇錢 冇哂聲

慘................................................

跟住就無跟住 個主播太激動線都斷埋

無追post，點解唔出得maple?

用生命做直播

有出

佢有出 只不過聽講佢病左

直播已爆炸

心跳停左?

係 搶救失敗

當場斷正 睇怕比人捉左

Twitch 8萬人心諗: 我睇(聽)緊乜撚野

姚明快D去救人啦 人民英雄 支那央視唔敢對佢點既

有TWITCH?

干擾到傻左

中國領先3K

叫左佢唔好咁激動架啦

佢個MON係有野郁 但聲FAIL哂

到底係邊個捉走佢地

央視

d彈幕好好笑

有版權？

我大tsm對住呢班垃圾應該輕鬆贏亞運

CN 0換4 +巴龍
人頭 10:2

有

完

屌呢單野真係大笑話黎

GG TW

世界級比賽

屌 自己唔播 但又唔肯放比人轉播

啱啱入嚟 樓上講緊咩 ？

睇人架姐 姚明今日有去到現場 如果係姚明播 佢地夠鬼膽捉咩

對印尼觀感好差

玩 完了

上高地了

呢場輸Betty啦
Ashe打kaisa
10分鐘輸40cs
15分鐘輸50

台灣88

最強聯盟：唔洗剪精華

副舞台

xiye一打二 反殺對面中野
台灣上路高地被破

同一時間打兩場四強 真係邊個天才先諗到

一波完左 LETME一個推三個

gg了
Letme開3個

屌老母 印尼係咪落後成咁丫

LETME一拍3
一波GG

中國贏左

讓一追二

恭喜鄰國勇奪銀牌

恭喜台仔勇奪銅牌

XIYE CARRY呢場

電莖韓國奪金

公喜灣灣做左銅牌仔

Taiwan No. 3

包箱都無 到底係做乜勁

公開直播咪幾好
播下廣告回下本

邊撚個咁撚識設計🤣

仲有第三舞台架 不過搵唔到係邊

台仔果然係BO1戰神

世界賽全部都打bo1實攞冠軍

今次唔關事 佢個組咁廢 香港去打都可能6-0

係咪聽日2點?

咁其實主副舞台係咪同一個場

聽日兩點

睇佢最後果眼既傷害表其實輸果兩場都差唔遠

上面咪主舞台囉
紅圈咪副舞台

邊到睇到直播

CLS

季軍戰bo3無直播

冇啦 台仔隊個jg位真九唔搭八 廢到jer咁
PK又回哂溏
BTW印尼真係垃圾國家
唔怪得要推啲女人出去其他國家打工幫補印尼

恭喜中國隊勇奪亞軍

聽日睇UZI拎今年第4冠

播都費事睇啦
你話越南打台仔就話姐

德盃佢無份打架

想睇有karsa嘅台仔
正面對決MLXD

若風咁無聊去現場

係喎 點解karsa唔代表台灣出賽

有無人知karsa同amazing J 點解無join?
係咪LPL唔放人

係
LPL一個都冇放

根本無可能放

放佢打贏左RNG D隊友 佢係支那唔洗做人
放佢打輸左 台狗又屌佢放水俾RNG隊友

之前karsa被人屈個單野已經搞到好敏感
佢自己分分鐘都唔係好想打 又唔係有獎金

我估應該rng唔放人 用d理由推左

咁同洗橫手有咩唔同

唔係話其實RNG一個人都唔想派,不過好似有壓力

合約係rng到 洗咩橫手 ?

支那係中央唔知咩體育總局下令要人

睇返數據 uzi 10分鐘cs 107
但10分鐘線上兵只有108
當然可能打左少少野怪

呢個係電競發展問題 大環境嘅野
舉足球做例子，亞洲盃非洲盃球會都係要放人嘅。呢到又關乎當初簽嘅合約。

自己LMS都搵唔到一個JG擺得上大抬怪得邊個

邊止108

如果打得好好睇睇邊會有人話 LPL驚輸唔比佢幫台灣就真

ptt台仔都話原因係咁
邊會無人話
之前屈佢台獨

屌 咪又係為錢 lms冇份打世界賽咩而家

AJ唔係自己話唔打咩
AJ對香港人心都淡埋嘛
利申我係佢都心淡

Faker俾沙國條友單殺兩次咩事